呢度有無絲打係真係做緊/做過mk妹…😣

😶

中一二三嗰陣係
成日出夜街流連 成班友on99唔知做乜
之後會去公園坐 有時播住歌飲酒 有時齋坐吹水

諗番起都想問多啦a夢借時光機翻去打自己一身

有冇比人食左

無 初夜俾咗初戀(嗰陣中六)
佢俾頂帽我

我嗰陣係班友仔中都算純品
唔煙 有酒 少粗口
之不過係高中嗰時學校好chur 搞到飯都唔得閒食 莫講話出街同班撚屌hea

有咁好既女都唔要

我都做過mk 妹…
仲係好愛佢😢

我真女人

我要得唔得

初中嘅年紀識咗啲mk妹mk仔 個個食煙飲酒講粗口 蒲bar 打人係基本 識埋人吸毒運毒
但我自己乜都唔掂 淨係同佢地蒲

嗰陣仲有個煙剷男朋友 後來我頂唔順分左手 先變翻一個讀書嘅普通女仔

依家佢地仲做緊mk妹mk仔 勁多個都生埋仔 幾歲大

要佢？

係咪每一個mk 妹 都留過超長髮😢

In負離子 We trust

連mk妹都大大聲喺度講mk嘢
以前個個鄙視啲mk臭飛
條條女都唔認自己絲打
而家仲夠膽死喺毒撚地方搵班舊mk同好
mk妹一世都係mk妹
唔通無再做雞唔通就唔係雞
慳啲啦你

毒撚一世都係毒撚

Yes

同佢分手 我就剪左了😶

當重新開始既標誌